私隱專員公署：轉載美國公開的官員資料或涉刑事罪

巧京京

大家千祈唔好轉載

講咁多 有冇反制措施

其實香港政府而家係咪已經痴咗線

收皮啦港共

做咩唔學口交部話人違反國際法呀

電光火石唔計

傻嘅 人哋為國家效力 國安執法點會有罪

即係Send OFAC 條link比人已經犯法

私隱專員心諗：屌你老母啦，我唔想做大灣區人呀，唔好搵我表態啦

講咁撚多有冇DETAILS

銀行sanction team點算

唔轉載我地點知邊啲個人資料俾美國公布咗

點會呢人地大哂

飛過去告佢囉

轉載購成刑事罪，咁公開個位又點呢
無牙老虎

壓力大都唔計

又想閂門打仔
中國人只打中國人
仲話我地祖國，嗚嗚嗚～～～

中共將會發出宇宙通行証拘捕特朗普

嚇鬼呀

又話嗤之以鼻，做乜又咁緊張

用明朝嘅劍斬清朝嘅官？

壓力大晒

講咁多把撚咩?! 幾時拖馬打柒美帝海軍陸戰隊拎返個彩先?!